7仔係咪已經冇樽裝牛奶賣?

附近幾間都冇.....

渣ga